一名網友的肺腑之言

一名網友的肺腑之言：

//So9ry,今日遊行集會我只想講，我對香港人好失望，講完。

算，補充多d吧，雨傘直到宜家，好多人都冇進步過。

我只係想講，殉國者梁姓英雄，泉下有知，見到咁，會好失望。

你地究竟希唔希望幫佢完成遺願?佢既所有訴求，如果單靠你地咁樣，200萬鳩行，一萬幾千人鳩坐，如果咁都可幫佢完成遺願，我切。

你地只係精神自瀆，俾夠你300萬人，咁樣鳩坐，我係林鄭，一定一定唔睬你，會好似今日咁冷處理，一隻狗都唔放出黎，你地咪繼續坐囉，佔囉，由得你地。除非，200萬人如果真係日日夜夜鳩坐，如果日日夜夜圍撚晒所有既政府部門，如果日日夜夜癱瘓到佢整個政府運作，或許有用。但大家都知冇可能，民氣係會被消耗的。

無論你用任何形式，只有影響到佢既管治，佢先會認真看待件事。

講多次，用眼睇 成條time line。
69，103萬遊行，一事無成，對家睬你都傻，意見接受一切照舊，即刻刮你和理非一巴掌。
612，造成衝突，613614建制陣營即刻轉晒風向，615林鄭話暫緩。
唔係好明顯睇到對家比較害怕邊種形式嗎?
唔係話佢會「怕」你暴力，佢地當然唔「怕」你暴力，因為武裝上佢地贏梗!佢地「怕」既係成本，同對社會既整個後續、持續影響。

唔係話和理非完全冇用，佢地同做野既行動派其實互為因果互為表裏，缺一不可。單純和理非，講真真係冇乜作用，當然勇武你都唔會贏到，但唔係要在武力上打贏佢，咁係冇可能，而係增加政府管治成本，同埋佢要認真考慮計數值唔值得因一條條例而換取整個社會長期既不穩定，而唔似應對和理非咁簡單，佢今日用冷處理既方式，就係對付和理非既最好辦法，因佢根本唔要面，唔怕你地齋坐，唱聖詩的。

ok,如果你地認為一句致歉，大家打和算數，你地接受，願意袋住先，當我冇講過啦。

我fd list中既人，如果你地有人覺得，如果真係有些人製造出任何衝突、破壞既，咁佢地就全部都一定係鬼，覺得佢地會破壞左你地既和平示威，唔該unfriend我，謝謝。我只希望兄弟爬山，各自努力，各有各做，唔攜手都唔使篤灰譴責割蓆。

政府今日扮軟弱，唔放狗出黎咬，唔係因為佢怕左你200萬人和理非，佢係怕雙方再次釀成衝突，怕雙方互相升級件事，佢係怕呢樣野。咁對家怕乜，就要做乜，很簡單吧。

你地怕，如有人搞事，政府就會定性你地係暴徒，就會黎多次大規模武力鎮壓，其實係on9的。今日咁既情況，佢地只想冷處理，最好就冇事發生，如果又有事發生，佢地又被迫出大規模武力解決件事，雙方又再釀成衝突，咁林鄭就真係可能會俾上頭叫佢執包袱走人，因為羣情只會越黎越洶湧，宜家林鄭本人最希望係息事寧人，淋熄你地堆火。唔該你地試下換位思考，諗下林鄭諗緊乜，諗下佢咩情況係佢最開心，咁只要相反黎做就一定冇錯。

單靠和平示威如果有用，如果真係可以爭取到我地想要既野，我當然喜聞樂見，我舉手舉腳舉jer讚成，試問有邊個想人肉搏子彈，人頭搏彈頭?問題係，你地爭取既野，梁姓英雄爭取既野，一項都爭取唔到!

你地當我係暴徒好了，我從來認為，任何行動，只要唔影響到對家，人地一定定唔理你。要爭取一樣野，一定係要令對家受到影響，製造麻煩俾佢，佢先會認真思考點同你bargain，否則，我唔認為對家需要跟你坐在談判桌上。//

樓主其實你只係個社會低下層

成日性幻想洗牌上位？

弱智

Push

講得無錯
但就如6.9同6.12兩場行動相隔咗3日
今次一樣可以隔兩三日再同佢玩過
就等林卓廷同佢班民主黨糾察睇清楚
而家到底係5比0定0比5先
我哋可能落後緊，但都唔係一味急急腳攻上去就會有波入
魯莽行事 隨時俾人反擊返轉頭

點解個個post都覺得件事已經完左，要衝出來總結
200萬人行完都只係剛剛過左12小時，俾人整頓下既耐性都無

怕嘅係一鼓作氣，再而衰，三而歇

同意

咪就係你地呢d post不斷係到散播失敗情緒，打散民氣

100萬人遊行，抗衝擊，烈士殉國，200萬人遊行

呢一個星期發生得太多太急，民意都要回下氣重整旗鼓啦。
你唔抖，鄺神都要抖下啦。更何況而家係要智取政府，唔plan下就做野，易出事